xxx	ถ้ามันขึ้นว่า visual c++ project system package did not load correctly ลอง click ขวา ตรงชื่อ project ด้านขวาของหน้าต่างของ
	visual studio มันจะ  install missing feature 
xxx uninstall .NET Core VS2015 Tooling Preview 2 ไม่ได้ ต้อง download 	 	  
    https://download.microsoft.com/download/5/5/7/557D02A5-C3D0-4EF6-A570-4F75CD0DA5BF/DotNetCore.1.0.1-VS2015Tools.Preview2.0.3.exe 
           ก่อน จากนั้นทำตาม link ด้านล่าง อันที่ top vote
    https://github.com/aspnet/Tooling/issues/876
xxx เวลา uninstall visual studio สามารถ uninstall ได้ทุกอัน ที่ Publisher คือ microsoft corporation แต่สิ่งที่ควรต้องทำคือ
	ให้ uninstall file เล็กก่อน file ใหญ่เสมอ และก่อน uninstall
	microsoft syst clr types for sql server 2016 ให้ uninstall
	microsoft sql server 2016 management object และ
	microsoft sql server 2016 management object (x64) ก่อน
	และเวลา uninstall ตัวหนึ่งแล้วจะไป uninstall อีกตัวหนึ่ง ถ้ามันขึ้นว่ารออันเก่า uninstall ให้เสร็จก่อน ก็ต้องรอ ใจเย็นๆ